［廣傳］如果狗失控可退守IFC

IFC易守難攻，連接多個狗鐵出入口。加上機場快線大量遊客，佢班狗敢打入去即刻成國際事件。

放埋催淚彈，業主一定喊

IFC???????????
你當我地on9架?

中環站無狗就即落中環站啦

推

ifc 屬 SKH。

Sell HK